強烈要求馬會開盤 買兩條傻仔對打

讓拳-0.5/-1

鍾生打開拳 身型bulk 緊 應該30秒完賽